# Интеграция с 1С - Базовые настройки

_Функциональность описанная здесь находится на этапе реализации_.


Данные настройки могут быть указаны в файле `local_settings.py` для настройки системы двустороннего обмена с 1С.

### `SSHOP_1C_IMPORT_DIR`

Абсолютный путь к папке в которую будут сохраняться файлы полученные от 1С во время процесса заливки товаров в БД.

### `SSHOP_1C_LOGS_DIR`

Абсолютный путь к папке с логами работы системы обмена с 1С.

### `SSHOP_FTP_SOURCES`

Список внешних FTP источников для загрузки изображений и файлов при импорте товаров в следующем формате:

    SSHOP_FTP_SOURCES = [
        {
            'DOMAIN': 'my_domain.com', 
            'USER': 'ftp_user',
            'PASSWORD': 'ftp_password',
            'THIS_SERVER': True,    # True - если сервер магазина и FTP сервер - одна машина
            'DIR': '/home/ftp_user/shop_import',  # Путь к файлам на сервере (работает с предыдущей настройкой)
        },
        ...
    ]

### `SSHOP_1C_ENABLE_ZIP`

Значение по умолчанию - `True`. Разрешает или запрещает сжатие файлов приходящих от 1С.

### `SSHOP_1C_MAX_FILE_SIZE`

Значение по умолчанию - 104857600. Ограничивает максимальный размер файлов импорта.

### `SSHOP_1C_ERROR_LIMIT`

Значение по умолчанию - 5. Количество задач на заливку товаров со статусом `Failed` за количество минут `settings.SSHOP_1C_ERROR_TIMEOUT` до момента проверки при котором происходит блокировка функции импорта. Т.е., если за определенное последнее время было замечено больше чем указано в данном параметре ошибок в заливке товаров, то обработчик запроса на заливку товаров будет возвращать `failure`.

### `SSHOP_1C_ERROR_TIMEOUT`

Значение по умолчанию - 120. Время в минутах за которое до момента проверки должно произойти не больше чем указано в настройке `settings.SSHOP_1C_ERROR_LIMIT` ошибок заливки данных. В противном случае происходит блокировка импорта из 1С.

### `SSHOP_1C_TASK_LIMIT_PER_CHECK`

Значение по умолчанию - 1. Задает количество задач в очереди на импорт товаров обрабатываемых за один запуск команды импорта.
